今日中午係大埔唔見咗身份證，有冇人執到？

今日中午1點半左右，大埔太和站，我拎張八遲通黎入閘，懷疑係果陣整跌咗
我八達通同身分證擺埋一齊，唔知有冇好心人執到，薄酬

Push

push